（全世界仆街攬炒）有無人想搞無政府主義政治運動？？？？？？

我覺得支持政黨搞民主運動都係比位人拎光環
自己又要坐監 然後光環又人地拎 成功左都係人地做總統你做階下囚
拯救我地既唯一方法就係全香港既得利益者仆街死攬炒

具體行動係？

返工

上連登